求大家幫手report手足IG

小妹兩位朋友俾狗拉咗，求求大家幫手report佢哋

光復香港，時代革命

推(1/10)

推(2/10)

又係好心做壞事系列

好撚心痛 呢排睇最多唔係文宣story
而係叫人report

求求大家幫手